黑警又收呢 公然辨示威者

黑警呢招超毒 以後示威者跟本知身邊人是鬼

你廣東話學多幾年先講野啦